有無傻西做左RMB 定期

我就是那個傻西

巴打做左幾耐，邊間

比啲信心習大大啦

應該做好少啫？
有錢唔會咁蠢

賺息蝕價

我係另一個傻閪
一半身家都定緊人仔

點解你地會做CNY定期？
對支那信心真係咁大？

我阿媽

繼續roll啦，唔好依家轉返港紙呀

好快升返

襯低吸納

人仔會戰勝歸來

我完全唔明白點解會做人仔定期咁蠢，你話我馬後炮都咁話
一個國家既貨幣，係任由領導人控制，要升就升要跌就跌，而依個貨幣可以唔跟國家經濟走，仲要個基本價值唔係本身個國家，一年上上落落又大波動
短炒就得，放舊錢做定期咁on9

大波動?

D人仔係大陸收租拎番落香港銀行定期，諗住高息D

15年前港幣強過人民幣個時做左 賺到pk

上面仲高...

定港紙穩陣

child登好多小學雞成日唔識扮識去發表偉論走去嘩眾取寵 可能對貨幣只有1-2成了解就可以上黎放個屁 然後一大堆連1成知識既人都沒就信晒佢講既野 然後就跟人口水尾以訛傳訛 最後成個child登就係謬論

蠢左就蠢左啦

比我就襯平all in rmb
抄登真係盲反

支那人拎人仔兑港紙同美金拎走
你地就走去做人仔定期